依家日本係踢世界盃啊你估拍緊熱血足球卡通咩！

日本多少年熱血卡通姐，唔洗真人上演嘛
小組賽就係有得玩分數架啦，得失球，fair play呢啲，又唔係踢緊淘汰。
係賽制之下利用自己優勢有咩問題啊

岩 都唔撚啲人屌日本做咩

體育道德撚上身

佢地屌要賭塞入唔入波黎決定自己命運
但我就覺得日本由開頭擺出黎既陣就明顯唔係同你鬥攻
比你入左1粒 踢左70分鐘球員自己都知追和機率有幾大

進攻追和(面對比人入多粒/食牌) vs 鳩猜防守搏塞入唔到波
佢地選擇左後者 亦都係當刻佢地認為最好既選擇
唔明有乜好屌

策略上冇錯，不過玩到波都廢時猜兩隊停左係度，事實又真係肉酸

我覺得理應博死守，因為人地入唔入控制唔到。但自己死守無犯錯就易掌握好多。
當然選擇信自己而且風險低啲